係時候交返個場俾和理非，我哋明轉暗成本好低

勇武係劍，和理非係盾
劍唔係話擋唔到劍，但係會鈍
擋喺前嘅交返俾盾會事半功倍
交返條前線俾前線和理非
唔洗俾吳志森伯伯鬧
雙手舉叉俾差佬打又有noise
差佬見到都頭痕
勇武全面轉職神獸
負責守護街坊同幫受傷和理非報仇

其實有冇和理非願意俾人打
我會好感激你哋

大家加油

我認為勇武應該休息一至兩星期 呢場運動可能要打一年 如果每個星期都拉幾百人 勇武派好易散

做完任要上巴士換衫， 行大運， 出入屋企要同一套衫！

勇武先轉地下
交俾我地和理非
2020跨年夜再戰

用三個月時間Train好自己
我唔想戰士一個一個咁無哂

請勇武利用我地

前線 休息下 ，定下做暗事，
活動交和理非，
10 月中人權法出未

可惜嘅係已經有和理非俾狗打（無記錯係女嘅社區主任）然而班狗係唔會回應/砌詞誣陷

同意和理非上場
勇武休息
整理核彈：
印尼記者失明
3cm
新屋嶺
831, 721
濫捕警暴
黑警檔案
老豆搵仔
研究新法師

呢三個月好多野整理大家幫幫忙
所有苦難都唔可以忘記

無論如何
勇武前線保留實力
因為你地係我地最重要嘅武器
明或暗 核彈都唔割

.舉辦六區和理非集會 不理有冇通知書

可唔可以唔好咁on9
今日先有巴士狗將閉路放上藍絲group

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

Push